家居上網續約

本身用緊網上行，8月到期。唔知續約定分手好，求平plan